「有圖」隔離條女對腳好撚正

好短喎師兄

我對腳都正過佢

一張打格一張唔打係咩玩法
但真係幾正

樓豬食開豬餿、大家唔好怪佢

係幾白滑

Ching食開長腳大波高妹 ？

唔好意思 樓主係弱智人士好少出街
岩岩見到人著短褲仔就漏哂精

絲打勁！絲打無得頂

男人？

吓

好似幾靚女

康怡？

一般貨色

係叫做有啲肉咁囉 但唔會好撚正